一時既階段性勝利唔好開心太早住，因為港共其實無點輸

雖然係打擊說話， 但大家諗下而家國際
跟住再睇下選票比例 58:40
依兩樣可以話港共無點輸
其實港共只要來緊幾年做好分化工作， 下次就拎番晒
來緊仲有立會選舉

我地要收拾心情 諗下有咩要做

1, 要即刻做既野
2, 短期內要做既野
3, 中期要做既野

有幾個建議， 尋日既選舉舞弊，要襯仲有話題性依兩日煲大佢，最重要俾國際睇，twitter 上既美國議員，fb 上既英國議員， 我地有片有data, 搵個地方post 晒，集中煲大幾個

泛民要利用今次既勝利加大力性壓迫777, 泛民唔該唔好再做飯民

我地係時候望番理大既手足
仲有定要求-->死線-->升級

希望大家仲記得
五大訴求 缺一不可

已經第3個po講58:40
其實立場未入完data

區會已贏，理撚得你

有返咁上下基數入哂data應該total都唔會差太遠
64比的確唔理想

勿忘初心 繼續抗爭

六四比算合理，立法會都係咁上下。但今次多人過立法會選舉咁多都係六四比就真係有啲危機。

唔會
幾乎泛民每贏一席個票數~+100
有好多極端數據 例如美孚好似贏千幾定幾千票 講緊可以頂3-4個民建聯當選負值
而宜家講緊400個入面可能有200-300個淨票值3 400 甚至有D上到1000
但講緊建贏好似唔夠100 個淨增長票值根本比唔到

上任後各區要用權力促查種票

ok, 咁當64比， 其實差幾多？？
問題係港共果四成係鐵票來
我地對比番上一年， 當中幾多係遊離選票？？

推
區議會對佢地無乜損失

推

有無諗過果4成有幾多係種出黎同掌心雷

應該叫d區議員做好地區工作
做得好自然就會吸番d中立票

另外有個諗法，可唔可以就今次選舉每個區既既票數， 模擬當係立法會選舉？
如果ok, 個結果會點

啱
但難得嘅勝仗係應該開心下嘅
士氣大增

1, 要即刻做既野
救poly
2, 短期內要做既野
繼續堅持5大訴求
3, 中期要做既野
體制內光復社區

唔反對，但要煲大選舉存在既舞弊事件

6 4幾實係嬴好多，來回2成人數

立法會有功能組別，好難搞到

唔做飯民，不過做犯民囉。

人權法係咪要2020 要有普選？

有一點要留意 6成入面有好多係因為抗爭事件走出來

反而係港共點得四成咁多
要對比返上一次既選舉

體制內。。。個人係支持推反咁扑街既體制